［變中國製？！］復必泰停打 曾浩輝料若調查太久政府會有後備方案 許樹昌指復星擬增供應商穩貨源

屌

增供應商=國藥

接種中國製疫苗半年內勿懷孕 網友:明年出生率趨零

冇錯，就係想咁

仲有第三隻中國疫苗

其他國家又唔見有問題，係咪香港庫存倉出問題